喇沙同學：之前示威者為香港做了很多，我亦不能置身事外

【星島日報報道】正值考試期間的喇沙書院今早發起靜坐抗議，以表達對修訂逃犯條例，以及6月12日警方使用暴力的不滿。記者現場所見，有約100名學生和校友參與行動。有參加學生認為警方的暴力行為過分，並會考慮參與之後的示威。

今早7時45分，有約100名戴著口罩的喇沙書院學生和校友於校內喇沙像前靜坐。其中一位行動發起人指，靜坐貫徹聖約翰·喇沙的理念，以非暴力方式表達意見。

參與靜坐的陳同學指，自己之前對事件未有太大關注，惟6月12日警方使用暴力後，對警方行為感到不滿，「佔中的時候警方只使用了80多枚催淚彈，但6月12日則使用了150枚，有點過份」。

他又指，警方的行為令他考慮參與之後的示威行動，「之前示威者為香港做了很多，我亦不能置身事外」，又認為靜坐對考試無影響。

法國黃背心運動的 8 堂課